# RememberESI #

Proyecto desarrollado para la asignatura INTERACCIÓN PERSONA-ORDENADOR II. Consiste en una aplicación Android que permite establecer recordatorios.

![photo_2017-01-25_20-40-56.jpg](https://bitbucket.org/repo/reMBk8/images/1877595250-photo_2017-01-25_20-40-56.jpg)

![photo_2017-01-25_20-40-45.jpg](https://bitbucket.org/repo/reMBk8/images/1154020781-photo_2017-01-25_20-40-45.jpg)

![photo_2017-01-25_20-41-04.jpg](https://bitbucket.org/repo/reMBk8/images/182641263-photo_2017-01-25_20-41-04.jpg)